大家最癲可以ff女神到咩程度？

成日幻想自己同女神食飯傾計溫書訓覺起身煮飯訓覺起身睇戲傾計

毒撚到 -.-

點解又係你

咁岩見到

D屎係粉紅色

女神係唔會屙屎架！！！

肉便器

我係啲偶像劇男主
我地互相中意，但係因為家族原因唔能夠一齊
經歷好多風浪之後終於一齊到

夠中二未

ff到女神做咗自己女朋友

我ff到全世界得番我一個人

但佢都唔揀你

你搞錯左
唔係得番我同埋佢
係得番我一個

咁樣關女神乜嘢事

問得好
就係無佢嘅事

但期待一夜之間醒過來
我和你便已如戀人熱愛